{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151880?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주관광호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 朝食は追加料金で利用でき、大人1人は13,000ウォン、小児1人は8,000ウォンです。 朝食は午前7:30から9:30まで営業しています。 人数追加の際には大人1人(14歳以上)は20,000ウォン、小人1人(8歳~13歳)は10,000ウォンで、未就学児は無料です。 寝具の追加時には大人1セット20,000ウォンで、小人(6歳-12歳)1セットは13,000ウォンです。 寝具の追加費用は1泊当たりに課金されます。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車場とWi-FIは無料です。 全室禁煙です。 追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。入室時間とご利用案内に従ってご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は追加料金で利用でき、大人1人は13,000ウォン、小児1人は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7:30から9:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際の料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加の際には大人1人(14歳以上)は20,000ウォン、小人1人(8歳~13歳)は10,000ウォンで、未就学児は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には大人1セット20,000ウォンで、小人(6歳-12歳)1セットは13,000ウォンです。寝具の追加費用は1泊当たりに課金されます。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供していますか？",
            "answer": "歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場とWi-Fiは無料です。"
        },
        {
            "question": "全室禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加費用の支払い方法はありますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "入室時間とご利用案内はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "入室時間とご利用案内は予約時にご案内いたしますので、予約内容をご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 393
    }
}